【團結】無大台嘅抗爭，我哋應該無時無刻激烈咁互屌。但冷靜之後要記得我哋係同路人

轉貼

反送中運動由開始直到現在，抗爭路線同手法一路經歷過好大分歧
例如地鐵不合作運動、圍警總定散水、搞稅局有冇用、九龍遊行後去唔去旺角
當中有做得好、有做得唔好嘅地方，香港人一直都喺過程中學習

但有唔同意見嘅時候，民陣、泛民、黃之峰、楊逸朗、衝擊立法會嘅死士、部份連登仔都被人話過係鬼，係入嚟破壞呢場運動。到呢一刻佢哋係唔係鬼大家自行判斷
但團結先係我哋最大嘅本錢
香港人用咗廿年時間終於學識單靠和理非、或者勇武其中一方係無可能成功
如果輕易話人係鬼，用誅心論，和理非同勇武唔會合作，我哋唔會有今日

今次無大台帶領，我哋互屌係正常嘅，係必要嘅
應該無時無刻咁屌激烈咁屌，屌到天昏地暗山崩地裂
因為只有經得起挑戰嘅想法先有價值 "The unexamined idea is not worth actualizing"
但只限於屌想法，唔係人身攻擊

唯有團結一致，不分化不割席我哋先有勝利嘅希望
希望大家唔好忘記初心

最後引用一句毛澤東嘅語錄
「要分清敵我，不能站在敵對的立場用對待敵人的態度來對待同志。必須是滿腔熱情地用保護人民事業和提高人民覺悟的態度來說話，而不能用嘲笑和攻擊的態度來說話。」

提防六大害

舊post重開, 希望大家繼續激烈互屌

但請大家記住, 今日屌完今日散, 大家手足冇隔夜仇
檢討完之後就一齊學下點樣下次做好啲

激烈的海膽

認同
咁樣先係我地想追求嘅社會

講得好

支持

瘋狂互屌到出野 （worth acutalizing idea)

要做到同接受到和而不同

要檢討係玩laser問題 傷唔到狗一條毛 又俾狗有位入 圍狗屋/勇武前線都算 好似美領依種合家歡和理非大會 就忍忍手

真

屌無問題 只要記住

不割蓆 不分化

push